盲目strong hold既人話佢地弱智定有毅力好？

有毅力

弱智都可以有毅力

前排回完爆升唔見樓主出黎

智障

如果佢跌極都去唔到我平均買入價呢？